A tipikus htvgi, vasrnapi csaldi kaja, a rntott hs sokak kedvence. Egy baj van vele: a panr, no meg a sok zsr, amit az felszv. Szerencsre van dits alternatva, melyben semmi ditba nem ill tpanyag nincsen.  Nzd csak!

Hozzvalk s tpanyag tartalom itt: http://shop.builder.hu/cikkek.htm4?id=1239

Ltogass el weboldalainkra is:
http://shop.builder.hu
http://body.builder.hu

Csatlakozz hozznk Facebook-on is:
http://facebook.com/shopbuilder
http://facebook.com/bodybuilderhu

Ott vagyunk a G+-on is:
https://plus.google.com/u/0/114009186772909048694/posts

s kvess Twitteren is
https://twitter.com/shopbuilder
https://twitter.com/bodybuilderhu